近年有咩game/動畫/日文歌好聽

有兩三年冇執過歌LIST,求推薦

動物朋友op ed

聽我啲歌都夠

推人吸毒

op好普通, ed好聽

為這撚屌世界送上祝福嘅op ed
暗殺教室嘅hello, shooting star同埋最尾幾首插曲
暗殺魔劍鐵血的孤兒嘅freesia
進擊的巨人嘅op

Magic in my tiny heart